牛津畢業美國學者：中國對美國無敵意

再睇下佢其他tweet,究竟收左中共幾錢⋯

親 美利堅特別行政區回左歸架喇

牛頭角津貼學校畢業㗎？

好心上微博睇下先啦

左膠:個D唔計

算啦
美國人似弱智多過收錢
年幾前仲吹美國佬識政治
結果只係垃圾

先唔講佢立場
樓豬，呢條英國佬嚟...美你條撚...

Tom Fowdy comes from humble roots in Sunderland, North East England.

2017-2018: Oxford University, Chinese Studies Msc.

2013-2017: Durham University: Politics B.A Honours with Year Abroad (First Class)

爛鬼MSc 2018，樓豬當係高級學者

呢條友好似幫中國官媒打工，有錢收就得

標題黨,拉

又係洋五毛？

成個支國主流思想都係屠美滅日
咁叫無敵意

又係呢條洋五毛
仲有咩火鍋大王，黎黎去去都係果幾個